[網軍] 去留言要求報警拘捕 Louis Yuen 控暴動

有網友發現藍page入面冇人要求的佢出嚟/報警拉鳩佢暴動罪，大家可以去攻下？

各位巴絲打幫手upvote感謝

[ 一人一post ] 626 朝早9點到夜晚9點！目標係G20 ! 一定要出！

你覺得報警有用咩

從來都唔係諗住佢哋會真係報警㗎啦，分化聊交嗌先係主菜